吃力不討好嘅感覺好差

其實都係唔想你自己一個唔開心啫

你咪煩我就最開心

做咩事

對唔住囉

肯收皮未

你知唔知你好煩

唔想見到佢唔開心，但佢又唔想畀軟弱嘅一面我睇

佢有講過對我有意思㗎

果d past tense黎架喇，唔好ff啦

。。。